是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

好多

ok la😄

肥死你

有菜有湯好健康

😏👍

樓主食好多菜wor 實日日好順暢

主菜係咩 唔見有肉
我覺得右上個碟好食D

係邊到來嫁

邊間 好似幾好味

咪雞肉

係邊到來嫁

咁綠

油麻地呀

訂咗雞煲外賣，明天有得吃

食草

屎 屌你老母

聽日影黎睇下

Ok

食草？